幫眼部中槍女義士眾籌

考慮到女義士醫療需要
希望可以幫佢眾籌
但小弟未攪個眾籌
有無有經驗的兄弟幫手做
同埋有人知道女義士係去左邊間醫院或如何聯絡到佢
方便將眾籌所得交比她本人

推

暫時唔好攪住
太多假野cap水

[緊急][更新] 我係爆眼女first aids個妹，想再同大家講啲野

留畀女義士細妹搞啦